import { jsx as _jsx, jsxs as _jsxs } from "react/jsx-runtime";
import { Shield } from 'lucide-react';
const Footer = () => {
    return (_jsx("footer", { className: "bg-gradient-to-br from-gray-50 via-white to-gray-100 dark:from-gray-900 dark:via-gray-800 dark:to-gray-900 border-t border-gray-200/50 dark:border-gray-700/50 mt-auto", children: _jsx("div", { className: "max-w-7xl mx-auto px-4 sm:px-6 lg:px-8 py-8", children: _jsxs("div", { className: "text-center", children: [_jsxs("div", { className: "flex items-center justify-center space-x-3 mb-4", children: [_jsx("div", { className: "bg-gradient-to-br from-blue-600 via-blue-700 to-blue-800 p-2 rounded-xl shadow-lg", children: _jsx(Shield, { className: "h-6 w-6 text-white" }) }), _jsxs("div", { children: [_jsx("h3", { className: "text-lg font-bold bg-gradient-to-r from-blue-600 to-blue-800 bg-clip-text text-transparent", children: "RevierKompass" }), _jsx("p", { className: "text-xs text-gray-600 dark:text-gray-400", children: "Polizei Baden-W\u00FCrttemberg" })] })] }), _jsx("p", { className: "text-gray-600 dark:text-gray-300 mb-4 max-w-md mx-auto", children: "Professionelle Routing-Anwendung f\u00FCr die Polizei Baden-W\u00FCrttemberg. Entwickelt f\u00FCr pr\u00E4zise Navigation und effiziente Einsatzplanung." }), _jsxs("div", { className: "border-t border-gray-200 dark:border-gray-700 pt-4", children: [_jsx("p", { className: "text-gray-600 dark:text-gray-300 text-sm", children: "\u00A9 2025 Polizei Baden-W\u00FCrttemberg. Alle Rechte vorbehalten." }), _jsx("p", { className: "text-xs text-gray-500 dark:text-gray-400 mt-1", children: "RevierKompass - Entwickelt mit \u2764\uFE0F f\u00FCr die Polizei BW" })] })] }) }) }));
};
export default Footer;
